想買新機但係唔知邊個型號

宜家用緊samsung用左年半，開始壞壞地
本來想買apple因為好多人用但係個fd係咁遊說我買huawei，話會慢慢興
買咩好 邊個牌子同埋咩型號 我用左好多好多年samsung，對其他牌子乜都唔知
我要既功能係send下msg，影下相，普普通通咁

慢慢興

iPhone XS Max

huawei啦，慢慢會興

損友 絕交啦

信自己買蘋果，信人地買華為

型號！？ 冇，接受到邊款咪買邊款

即係apple好

我聽到huawei個陣心諗 興咩
佢不嬲用apple，最近實牙實齒話會轉huawei，話連佢都換，我都可以信佢

你同佢講興佢老母

屌米

先唔講ios>android，其次傻既先買華為，識野既就會知道成部機都係水貨

apple咩型號好

XS max

單手操作 Xs
睇片打機 Xs MAX

宜家個話，我會等s10，唔等我會ipx
感覺x同xs差別唔大，華為mon個panel睇得耐有啲攰，啲人話佢唔同model唔同供應商

Nokia 8.1

中興

慢慢興，咁興先買啦

XR > Xs > Xs max

3gs

慢慢興係咪慢慢周個細佬